止蝕轉倉

仍然未算輸！